靜靜雞定係靜雞雞靜啲？

呢個post最靜

我都覺

靜雞靜

雞雞靜

靜靜雞靜啲
因為兩個靜

我靜啲

樓主雞雞細d

靜靜雞 靜D
因為 靜x2 > 靜x1

靜 字好嘈

雞有咩可能靜

雞貴D